［IVE］有冇青衣ive嘅手足聽日會罷課？

如題

KT ive

KT...果個位真係...有罷課集會既話，街坊、傳媒、政府都唔會知